浸大普通話考試，鄭若驊僭建，議員被DQ

究竟依三件事有邊件係可以得到合理嘅解決？
香港人又會幾耐開始忘記？

恆指到34000咩都唔記得

SBT

然後就趁混亂推出一地兩檢。下星期嚟料。

你講得啱，中國係咁出招

但係最仆街嘅係香港政府不斷配合佢，甚到主動打壓香港人嘅自由

見誠哥都離場都知咩事

淫照事件十年
連登仔好快又會掛住恥笑
笑到咩都唔記得

淨係記得淫照事件
推其他po又唔見咁落力

有冇咩事係可以做下？

何君堯仲可以大搖大擺乜事都乜
你就知香港發生既所有野都可以唔洗再理